華御結真係正能到，唔食果日周身唔聚財

今個星期已經食左第７個啦

第8個呢

聽朝

有咩味推介？食過醬燒豬同留心蛋

太古岩岩開食成食，依家食厭左

流心蛋真係正

依家無左流心蛋牛肉？

樓主華御結打手

咪on9

真係正咩 食過一次感覺冇咩特別 有咩口味推薦

試多次會上癮, 人格保證

牛肉壽喜燒
芥辣章魚
明太子
辛辣明太子

識食
人間美味

$16比狗食

辛辣明太子

窮撚

7-11 新出個明太子飯團差勁遠

有fd係個到做， 成日有得剩唔洗錢任食

我屋企隻狗都食到LAM LAM利

日本飯團，佢算正宗

有沒有更多的打手？